[自爆]一人一句校歌歌詞

手空空，無一物，路遙遙，無止境

新亞？

青雲遠接

God bless our beloved school

春風化雨

教澤浩瀚

我們是快樂的...

香海揚芬

我們是快樂的好耳痛

愛兄弟，愛黃金？

愛黃金！

青山綠水藍天白雲

和盡天地風雲之聲

海天一遍

環抱山水日月之景

生命你我共享

東華

屬校遍港9

We count not the cost but unselfishly strive

We built our school on Thy oh Lord

薄扶林有班男孩子

And did those feet in ancient time

Forward to victory go~

深水埗

主耶穌是知識智慧真理之源

我屌屌屌屌屌呀！屌屌屌屌屌呀！

佛化教育
入學唱到畢業除左呢句都唔知自己唱緊乜鳩

其實好多間都用哩首

our college instill us

增光我中華 （普通話）

skh系列

勤奮克己力強！

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

遵行校訓不懈怠

事實上我地係學校訓覺的確絕不懈怠

屌你老母

Let us rejoice let us sing and praise together

Boys and girls of Po Leung college

育才興學

愛眾親人

Our college 聽執粒

同學各位找個位...

文采鐘靈於鳳山兮 易地彌親

尋晚太夜瞓 今朝晏起身
遲到嘅命運 只好當真

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你

恩開新台尚古風

垃撚圾學校

人在遠方 蟬沒有和~唱

成日嘰嘰gutgut 又唔知自己好撚核突真係好撚柒

我有信心和理想

登高見博

同學各位找個位

There's a happy laughter,,,

主耶穌是知識智慧

新生命

珠海之東 山川靈氣重

自修各世行與願同

也許只能如此

為我鮑

我校立訓 勤敏愛誠

to be honest and amiable

第一句已經係學校名

Deep is the praise sweet is the song

Yck

to thee we bring our common need

鳴鳳姐作詞?

全部同我企起身！

中聖人？

博見高登

we came by many ways from different family

巍峩我校環境清幽 體智兼重德學兼優

領導4方

Our loving heart the helpful work

有排估

boys of courage boys of daring

the tender thought the kindly deed

full of manliness and will

轉圈轉圈哈姆共你

進德修業

Like the morning sun , up in Kowloon peak...

松柏蒼翠 郊野青蔥

效基督 學捨己 榮神愛人

Vow to ourselves in the spirit of the Dolphins

馬鞍山

RC

自己友？
係audit個post見到你

別再做情人 做隻貓做隻狗 不做情人

小學係呢首

講起首校歌，就記起某老師點話愛學校愛埋女學生，亂搞關係，依家仲教緊

to love truth

校舍薔薇環境美

文采鐘靈於鳳山兮 易地彌親
樂群敬業 誼重情殷

日日新 又一日

美哉我聖公會學校

豬賜恩光

弱能學校？

我有奮鬥的方向

造福社會

敬遜時敏

立己立人

To the sky's majestic dome

Alliance students, arise!

福慧兼宗 自修覺世

完全唔啱音

咁多順徳人

Bring to our song...

_ _ _中學 悔我身心 據聞係校內miss作品

南無釋迦牟尼佛 南無釋迦牟尼佛

南無釋迦牟尼佛 南無釋迦牟尼佛

南無釋迦牟尼佛 南無釋迦牟尼佛

南無釋迦牟尼佛 南無釋迦牟尼佛

釋迦如來 釋迦如來 釋迦如來 釋迦如來

釋迦如來 釋迦如來 釋迦如來 釋迦如來

雖然唔係校歌 但係都要唱

基督真理啟發童蒙

天水圍

是A 也是0

亮亮光光光光亮

明愛我校

柒震夏

終於有

SGSS 撚

the thankful soul?

校友

不了

皇后大道東

我們愛學習

山晴水秀

拔萃有個大仆街

屯門內望

Here we stand united

all hail all hail

boys and girls of Po Leung college廚
to be honest and amiable廚

應該係我地嗰幾屆先會咁唱

大哉三一真神

為萬世開太平

Spirit nought for danger caring

耀我校園

Here we stand together boys of......

敬教匡時勸學

永長存

創立自同鄉

勿相認

崇仁 重禮

基_中學

sweet are the days of girlhood

咁多yyc

Btw蔡頭走左未

群賊進取

明倫弼教一同尊

可字派師兄弟

here again we gather together

他日成才背叛社會報恩厚

道教撚

鵝滿是fly樂的好耳痛

太平山峻?

海天一片

聖公會學校

我們是爭取民主自由的英雄😂

山雞鳯

道德經真係不得了

順德人

Here can we find understanding

KTMC毒撚

。。。小學校歌

莊嚴校舍

藍天海角，永遠在望，共同確立理想

A song that knows no ending

All through our college

When friends we love and care

為聖貞德 為花木蘭

田園桃李敬芬芳

至道玄玄眾妙門

求主眷顧xx子弟

普濟勸善沐洪恩

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街
佢個名叫做陳廷佳 陳廷佳 陳廷佳

now thanks we all our god

崇奉基督 興學施教

香海揚芬？

bring honour to thy name

學海喺天涯，學生天天捱

豐盛生命由神賜

尾在鵝星共會學校
冧立肛夠 冤近飛繩

under Kowloon mountain

we are proud of being students here

同讀書 同學習 同遊戲 同創美好新世界～

山與水可變做文字

Hearts to conquer every ill

進碩德 修駿業 毋忘教誨金玉言

立己立人...人...人...

博學於文

我們 是快樂的好耳痛

We come by many ways from many homes
讀過一定識 有無人相認

博愛行仁~
下句已經唔記得左

Wake up the echoes cheering her name

九龍半島

我們是快樂的好兒童

和聲!!!!!